I wanna say

好想飛 不想走 來不及倒轉時空
沒關係 還有我 對自己說
Are you ok? Are you ok?
我想要 聽見你說
I'm ok I'm ok
我想要大聲的說
I wanna say I wanna say
我知道

I'm ok

這個太陽好大
我躺在沙發

溫度居然38

我的朋友在哪
說點話好嗎

我現在快要悶死了啦

之前係話7月得閒定6月話?

六月都已經完啦

要約就要提早講
ft一個星期得一日假

讀多啲書啦

冇啦
我quit左好耐

做左陣廢青
聽日的起心肝返全啦

我明
未返過呢d 工以為得一日好少
但辭左職之後就覺得唔返工就冇野做

利申:單身

4號就自由鳥

咁就話左一個月圖

when 雞煲

有冇邊間好介紹

垃圾死高佬應該有排都唔撚會出街

食開一品

其實咩事

I dont wanna say 仆街

中間位定你個邊?

冇啊
條友淨係識玩wow

銅鑼灣旺角都有一品

淨係識玩wow...

pish

其實唔讀書又有咩好怕wor

生命滿希望

人生失敗組

我就真係失敗啦
書讀唔成要做西工

再答你?

做咩又上返既

畢恭畢敬畢書盡

終於有人識啦

上咩

mk文學?

lihkg
不過我都少上

係屋企冇野做咪上

冇人同我傾計

上我

等7月新番

咁快散左?

逆時光的浪識左佢

我係勢在必行同迷路
比起班韓仔佢真係好高汁
有去睇佢演唱會 live高音完全無難度
仲要有回音
令到我瘋狂聽佢d歌

散乜春

Let's go party party all night ~ohohohohohohohohohohoihohohohoihoohhoh

派對動物

劇叔雞煲go？

When

七月搵日

冇你份呀 屌你老母

I love u

佢拍拖點會出黎

hi yo

羊仔

關咩事

其實係唔敢出

怕你有牙咩on9

出吖 你同我出黎

辣殺濛

廢

辣殺

mk先亂咁出街

毒撚濛

blow?

同垃圾擇蘭一樣
慢慢玩wow 拉

屌你老母